上街發夢嘅零零後有無雙非

如果夢境入面咁多00後

呢一次運動有無成功感化到部分自小嚮大陸家庭長大嘅後生？

還是大部分都只係繼續嚮佢哋wechat 抖音生活圈入面？

依堆00後大部分係00 01 02
有啲05 06嘅真係日日玩抖陰
非分化但大家真係唔好咁樂觀

利申：00後

當然有
唔好話00後 90後都有啦
好多人正正就係因為了解並且曾被洗腦，黎香港之後獲得民主教育認識，先更加熱愛得來不易嘅民主精神
利申 讀socsci 好多NDS同學都有參與佔中佔旺同反送中 畢業之後佢地無留香港都專登過黎香港支持

因為我年紀比較大有家累
只能係和理非同課金族
但都好想了解下前線夢境係點

見到有啲義士網上話自己返學得幾個同學話廣東話
然後會畀其他蝗排擠咁
聽到有啲心痛

咁05 06太細個 可能都係啱啱讀通識
遲下可能會受老師啟蒙

希望通識做到野

唔出奇，02打後仲讀緊中學，人就一定少d

初代雙非已經中學
果袋父母開明啲

黎香港唔係為左教育咩?

我嗰代雙非細個仲係睇tvb 大

好多落嚟之前已經好鍾意香港

會融入香港文化

或者好多都係本身鄉下係廣東省

對粵語都有一定認識

呢班朋友多數都係同路人

但我真係唔清楚下一代雙非係點

唔好理雙唔雙非啦
發得夢嘅就係香港人！

其實係香港大就係香港人，我屋企都係中國移民落黎
但係我都一直係支持民主支持雨傘支持反送中

95

我唔係想分化啊

只係好奇今次發夢有無拉攏到唔同朋友

我係文化論支持者

只要肯認同香港價值就係自己人

但成日見校園台好多小朋友雖然身在香港

但心以致生活圈都同呢個城市分離